話比班狗知 一日黑警一世黑警

如果大家有睇過希魔撞正殺人狂
就知唔可以比啲狗除左制服之後就正常咁過活
若然捉到落單犬隻除左濕佢一獲剝佢光豬之外
有時間嘅請係額頭鑿翻個”犬”字
提醒翻佢同身邊嘅人 呢隻係狗唔係人

黑警死全家